香港警察仲衰撚過六四時28集團軍

後者對自己人都仲有幾分憐憫，不忍鎮壓
你老味班爛仔差佬，睇得出係完全以打壓市民為榮為樂，畜牲不如

二讀啦屌 1030

香港黑警係社會敗類既集中地

垃圾黑警

學歷低，品德水平都好低